天文台在下午3時40分發出一號戒備訊號（30/7）

聽日8

黎緊兩日有機會8號?

咁嘅政府邊有可能8
自己香港自己救

唔好諗住8號唔會反送中唔上街

個低氣壓太廢，唔洗FF會有8號